古代教育拖欠薪金

睇sam chai fb/ig

10

?

救樓主老母

Thx

長期

ok 比面你
條丁入左一半刀抽返出來

btw 都幾仆街
咁大間野都玩唔覆機拖住人呢招
唔講以為屋村補習社拖糧

係
屌聽講轉咗高層

好似以前都鍾意拖數拖糧
太子分校欠租見過報

Sam 仲係英皇果陣補過佢
果陣佢岩岩出道

Samchai食撚屎啦 垃圾

佢咁為得考生咪派份mock free比佢學生囉

利申 好撚憎佢

厹巴讀醫點

真係愛有幾深 恨就有幾深

咁多年都仲見你追擊緊佢

成班老師都係鬧古代高層
dick hui 同Calvin

點解咁憎佢，佢多人鐘意過欣屍

推

點解咁憎佢 覺得佢幾用心教喎睇黎巴打比人鬧過黎